小妹唔想返工 有冇哥哥可以幫下我

🥺

男人老狗小乜撚野妹

我養你

想點幫，幫到一定幫

等一個big shot 嘅機會

小妹係壞女孩 想改邪歸正

幫緊你 幫緊你

幫你

🥺🥺🥺露對波睇下仲有冇得救🥺🥺🥺

小妹想讀返書但唔夠錢交學費🥺

有J小妹

起佢底睇睇先啦痴漢

我教你迷得lo，唔洗比錢出去學

香港係九年免費教育架
唔駛俾錢架傻妹嚟

知佢冇先叫佢露。。。

幾好喎，收左工黎同你傾訴

小妹想讀大學牙

打電話返公司請假都要人幫？